有冇人記得煮家男人d金句

有一集好似講話
而家2014架啦
你估中係明朝咩
講溝女野
唔記得左邊集
希望有巴打提供🙏🙏

煮飯與溝女

性生活夾好重要，結咗婚先知對方死魚唔舐唔含就死
你覺得offensive唔代表你啱架嘛